返工可以有抗體？

除左返工，請大家咩都唔好做

係 返工無事

返工病毒絕對唔會搵你

想睇d 19腦細點應對因返工中招既員工

戴口罩驚西？

狗罩仲勁過ATフィールド 百毒不侵

病毒都要返工，撞咗時間咪唔會遇到

返工小心注意驚西？ 唔通唔返工？
WFH 邊有效率？
老細表示

死個老既可以平平地換新人,
賠償方面有保險包底

我係諗d 19腦細唔驚自己都中埋招咩

19老細係唔需要返公司
只會用唔同途徑check 下員工有冇返工同做野